吳晶晶 黃寶君

吳晶晶 黃寶君

有人講

你都有?

有 google是但亂打，打乜都出

+1
唔知做乜鳩

好撚恐怖

諗住search電話no. 就有呢個名

吳晶晶都曾主持兒童節目

我是但打hhejaisifjjdfjjdjdjf都彈出嚟

我都出過 好撚creep

推！

我都係呀